# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the RcGcDw package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RcGcDw\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-23 00:28+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-29 15:21+0000\n"
"Last-Translator: lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://translate.wikibot.de/projects/"
"rcgcdw/main/zh-hant/>\n"
"Language: zh-hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.2.1\n"

#: src/rcgcdw.py:115 src/rcgcdw.py:117 src/rcgcdw.py:119 src/rcgcdw.py:121
#: src/rcgcdw.py:123 src/rcgcdw.py:125 src/rcgcdw.py:127
#, python-brace-format
msgid "{value} (avg. {avg})"
msgstr "{value}（平均 {avg}）"

#: src/rcgcdw.py:147
msgid "Daily overview"
msgstr "每日總覽"

#: src/rcgcdw.py:154
msgid "No activity"
msgstr "無動態"

#: src/rcgcdw.py:178
msgid " ({} action)"
msgid_plural " ({} actions)"
msgstr[0] " （{} 次操作）"

#: src/rcgcdw.py:180
msgid " ({} edit)"
msgid_plural " ({} edits)"
msgstr[0] " （{} 次編輯）"

#: src/rcgcdw.py:185
msgid " UTC ({} action)"
msgid_plural " UTC ({} actions)"
msgstr[0] " UTC（{} 次操作）"

#: src/rcgcdw.py:187 src/rcgcdw.py:188 src/rcgcdw.py:192
msgid "But nobody came"
msgstr "無人"

#: src/rcgcdw.py:195
msgid "Most active user"
msgid_plural "Most active users"
msgstr[0] "最活躍的使用者"

#: src/rcgcdw.py:196
msgid "Most edited article"
msgid_plural "Most edited articles"
msgstr[0] "編輯次數最多的頁面"

#: src/rcgcdw.py:197
msgid "Edits made"
msgstr "作出的編輯"

#: src/rcgcdw.py:197
msgid "New files"
msgstr "新建檔案"

#: src/rcgcdw.py:197
msgid "Admin actions"
msgstr "管理員操作"

#: src/rcgcdw.py:198
msgid "Bytes changed"
msgstr "變更位元組"

#: src/rcgcdw.py:198
msgid "New articles"
msgstr "新建頁面"

#: src/rcgcdw.py:199
msgid "Unique contributors"
msgstr "編輯者數"

#: src/rcgcdw.py:200
msgid "Most active hour"
msgid_plural "Most active hours"
msgstr[0] "最活躍時段"

#: src/rcgcdw.py:201
msgid "Day score"
msgstr "每日分數"

#: src/rcgcdw.py:243
msgid "director"
msgstr "嚮導"

#: src/rcgcdw.py:243
msgid "bot"
msgstr "機器人"

#: src/rcgcdw.py:243
msgid "editor"
msgstr "編輯者"

#: src/rcgcdw.py:243
msgid "directors"
msgstr "嚮導"

#: src/rcgcdw.py:243
msgid "sysop"
msgstr "管理員"

#: src/rcgcdw.py:243
msgid "bureaucrat"
msgstr "行政員"

#: src/rcgcdw.py:243
msgid "reviewer"
msgstr "覆核員"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "autoreview"
msgstr "自動覆核使用者"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "autopatrol"
msgstr "自動巡查使用者"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "wiki_guardian"
msgstr "Wiki守衛"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "second"
msgid_plural "seconds"
msgstr[0] "秒"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "minute"
msgid_plural "minutes"
msgstr[0] "分"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "hour"
msgid_plural "hours"
msgstr[0] "時"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "日"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "week"
msgid_plural "weeks"
msgstr[0] "週"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "month"
msgid_plural "months"
msgstr[0] "月"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "year"
msgid_plural "years"
msgstr[0] "年"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "millennium"
msgid_plural "millennia"
msgstr[0] "千年"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "decade"
msgid_plural "decades"
msgstr[0] "十年"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "century"
msgid_plural "centuries"
msgstr[0] "世紀"
